馬基奴斯 同 拜利,你揀邊個?

兩個都係新世代中堅,都係94年出世
而且表現都可圈可點

拜利

馬基奴斯

大家覺得邊個好D

拜利for sure

Umtiti 好D

拜利硬正好多

拜伊

史摩寧勁d

岩 勁好撚多

拜利都叫可圈可點

你係咪唔知可圈可點既意思

Why not both

矛

佢都叫勁
咁盲佬咪好撚勁